開始有班人想用 "港獨" 騎劫哂6-7月既運動

見到有人話要成立 臨立會/臨時政府?
即係做番大台啦, 邊個會上台又令全部人順服先
另外港獨有咩分別??
如果港獨無左外國後面支持有咩用??定有私下傾左計?
委內瑞拉成立臨時政府,美國佬第一時間承應,香港會唔會有外國承認先??
到最後結果可預見係政府用傳媒勢力發大件事,再用轉移視線 成個運動由訴求變港獨
呢班人係咪真係認為香港靠自己唔洗靠外國咁天真??

好多人唔明，好多事係要外國承認先有用

佢地用黎迫政府...
真係笑撚左,呢個做法反而比緊彈藥政府
除非你話同其他溝通好左有人承認你就另計啦

樓主勇武到 cc台班友齋講建國兩個字都打曬飛機

唔好回,呢個時候搞咗721先
仲喺度討論火水嘢你真係駁屌
等陣個個淨係諗制唔制憲,搞唔搞港獨,成唔成立臨時政府又傾一餐
之後全撚部都係呢D垃圾POST,有其他PO尋晚討論緊你可以入去講

諗緊會有咩後果

我都有感

聯合國承認中共
你承認嗎
我就不會承認了

你唔承認有用嗎?

懷疑係天仔d人想騎劫，而家咁多派系得佢仲係死chok難chok

拆窗論黎講, 成唔成事都應該做

雨傘冇提港獨 咁成功咗未？

政府冷處理根本就屈機 你有咩對策？
等英國出手同美國通過法案先係時機咩

冇錯

中共就是沒有國民承認
所有沒有正當性和認受性

我覺得今次運動好集中

去除左港獨先咁成功

咁既然本來冇正當性嘅政權統治
就更加有理由架空同推倒佢啦係咪

呢樣咪就係721啲人話要搞既嘢囉...

做兩手準備有乜問題
萬一國際形勢令香港突然有機會破局，有冇人有執政意志把握機會先？
不過成到事先算啦

好多P牌都話要做
唔知點解

做左咁又點??無人承認你
加泰做埋出黎 有咩用???
委內瑞拉做出黎有外國承認 而家仲搞緊
話搞既人搵左外國承認你地個政權未先???

中國經濟崩潰咗、陷入內亂先至開turbo搞港獨啦

依家除咗自high有咩用

臨立會=大台？
咁跳躍既思維
兄弟爬山呢？
請停止分化

而家有PO比佢入去發表
有行動前好好集中討論,等陣佢又開個嘈,呢個又開個嘈
唔夠人屌又開個嘈,成版搞到變晒做其他PO

我都想中共倒台
但都要小心漢奸從中取利

已起底，樓主係五毛，支持政府

我都同意
但而家有幾多人同意先???
定係你認為721出黎既人最少有一半係同意港獨先?
咁唔係騎劫係咩野?

港獨是更高層次的訴求, 也是問題根本性的永久解決方法

所以是運動轉型, 不是騎劫

各有各做, 為何你的路線一定是對?

你不想根本地永久解決問題嗎？

正視聽 係
不排除

Push 終於見到正常論點，我地今次冇得退，其實個個都知始作俑者係邊個，個制度敗壞亦都係佢地造成，我地退一步已經係萬象深淵，點都要做。但好多人冇心理準備同覺得太快，依家差唔多係時候著手籌備，我地冇咁多時間浪費

自己睇番啦 我話撐條例係要外國介入呀
而家外國介入左咪同我言論一致囉柒頭
睇TOPIC唔睇內容

你做咗, 之後先有外國承認

你唔做, 永遠無外國承認

兄弟爬山，不分化，不割蓆
你有你做佢有佢做
大家都係為同一個目標努力緊
你可以唔認同，但同衝立法會係同一個道理嚟
唔好下下都屈人係鬼

YES

不過有啲嘢大家心知肚明
唔駛大大聲講獨住又真
所以樓豬唔好咁大聲

呢個時候仲漢奸

又用兄弟爬山黎講
但而家大家個終點唔係一致喎

要運動轉型

雨革的路已證明不通,
G20又成班人話唔准講港獨

if not now, when?

2019年的運動至今屢有突破, 就是因為大家都不斷嘗試新手段, 新方法

不排除臨立會為升級行動之一

港獨不嬲都係香港民市之路嘅最終目標

無港獨派, 邊個衝？

如果焦土係撐政府
支援政府快D 戒嚴都係撐政府

繼續屈, 我會員號碼169字頭有番P牌扮後生回春不知幾正

我個人認為香港前途等事
應由香港大部分人決定
但要小心漢奸滲透
變成另一問題
到時又要集氣上街

咁你答埋我下面果幾句啦 我又唔係純話你P牌

咁先後次序邏輯嚟講,
都係要政權先建立, 先可以有人承認,
你一日唔建立, 都唔會有人可以去承認

負評，上一頁，thx

都唔係既

有時要做多次先會成功

你都無回應我拆窗論啦政府打手on99

你要美國介入,你睇多少少新聞同歷史先
成日以為真係會有美軍來了我帶路
咁64帶咗路未?
委內瑞拉有超過50%石油係供美,美國為咗石油會保住佢
再睇返東歐多國8,90年嘅反共革命,佢地慘到仆街都無外國勢力埋手
因為無著數,無天然資源,現實政治世界係咁醜惡黑暗
你想人地幫你,咁你比到乜著數人?香港人最後都係靠自己

此post已完

屌你老母 一開始又話撐政府
之後登報又叫人諗諗先
而家721又危言聳聽 阻自己友加升級行動
兄弟爬山 各自努力

加泰羅尼亞做咗，但最後無外國政府承認

港獨終點就是建立一個真民主、自由、不受外來政治干預的社會

你既終點係乜?

今日建立 即日承應
你覺得無私下接觸過?
我都話係咪建議既人同外國溝通過先
有人答應左承認先

國際承認只需要藉口
如果外國勢力有心支持
睇你自己組織令人落注
定on99等人揾人扶植傀儡囉

所以依係偽命題

你要拗不如講咁快浮面點招架共慘黨反撲好過

一提港獨就會有一班大中華膠即刻轉軚唔支持你。
成立大台, 去中心化即變中心化, 好快送埋個人頭出去比人拉, 運動玩完, byebye.

提出呢兩點既人一定係想個運動快啲玩完。

如果保住佢又點解要承認臨時政府先???
軍政府答應穩定供應唔係就可以?

正正就係大家都唔知
所以先用不排除黎收集意見/投票 成立新組織

有時唔係做一次就成功嘛

科索沃都有外國承認

委內瑞拉都有美國承認

禁入去先啦
如果我個POST焦土係撐政府既話
支持戒嚴既人都係撐政府啦 柒頭

你要撒回，佢畀暫援你
你要獨立調查，佢畀監警會你
你要嗰位阿sir嘅委任證，佢畀帶隊嗰個你

請問你要咩佢會畀普選你 我唔支持港獨，但如果係有普選嘅手段，我樂做講獨撚

要諗點先可以令外國承認
例如 得到多數民意支持 獨立對外國有好處等
一行錯好易有反效果 甚至打草驚蛇

你去有人承認既比賽就叫終點
自己去樓下運動跑都叫終點
只不過一個有人承認一個無承認

美國都提過香港獨立
睇新聞好冇？

國際承唔承認唔係做左先知
係做之前就會知

委內瑞拉同加泰兩個好好既例子

我想問點解要人承認先成立？
民意係到，你唔成立人地拍唔會有承認呢一步
同埋香港唔獨立共產黨只會繼續侵蝕我地
雖然香港建國之後會有段時間好辛苦
但係我相信獅子山精神一定可以戰勝呢啲辛苦
但比共產黨控制只會無止境辛苦落去

先苦後甜同苦到永衡你自己簡

對於中共而言
你反送中同真普選就係攪港獨
咪天真啦

你係咪真係識架?
委內瑞拉石油由邊個管理?
你不如由2017年開始睇起呀

開頭夠話打黑警會失民心
點知打完, 仲多咗民意支持
7-21人人武裝, 長遮新用法啦！

所以有d嘢, 做之前既估計, 同做之後既實際,
可能差好遠

既然開埠以嚟都未做過
我覺得可以試吓做咗先
有問題先再修正 / 撤回

張超雄都係咁啦, 有乜問題?

中共係咪驚，搵人出嚟帶風向

你既終點係乜?

上去支那睇,你泛民都係搞港獨,佢地唔會分得咁細

你成個6,7月做過D咩黎?
屌你老母

美國邊個提議??
果位學者究竟有冇實權
係咪政府會承認佢講野既?

哎喲泛民狗又想阻前線做野呀？

負評 上一頁

想外人承認
受外人操控

不, 既然訴求一直不獲應承
現在就是運動轉型

8964都是將胡耀邦逝世轉型到民主運動

沒有什麼問題！

加泰就係例子
無人承認 投完都無用
搞到而家成個加泰暫時再無左呢個議題

港獨又有咩問題？
而家爭取雙真普選其實都同獨立無分別啦

睇到仆街親戚Share佢地個邊既新聞
中國好多媒體已經不斷用港獨去話成個活動
戇鳩到周柏豪叫人登記做選民個件事
都比人拉埋去同何CC比
總之依家反對政府都會比人話係港獨

但係唔做你又有咩好既方法，純粹為件事好，請用心討論

漢奸和共匪都是問題所在

好明顯！

昨晚大埔連儂牆出事, 要動用支那遊客有組織破壞

今日AO都流傳有數百名支那打手做網絡水軍, 壓制港獨

對支那而言, 係最害怕運動轉型至顏色革命

樓主是5毛 請BLOCK

岩岩睇左 國有化左 ??
同埋而家美國自己都可以出口 佢真係咁重要?
我唔太清楚
但最少就係講緊點解佢會咁膽成立臨時政府

根本而家成個支那開口埋口都係話緊香港人上街搞港獨

但科索沃有人承認

佢終點咪就係一國一制 同一毛獎勵囉

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

標題: 【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

其實成立臨立會/臨時政府
已經係好多人嘅心聲

你都未做，又點會有人承認

你睇委內瑞拉，瓜伊多係先自行宣誓就任，其他國家再承認

又不是漢人, 漢乜柒奸？

Btw 搞議會立法會唔等於港獨 而家仲要用不排除tim

咪係
冇外國承認嘅九龍皇帝唔通真係皇帝咩

同意樓主

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

TRUE
請各位起底
樓主是仆街5毛狗
Blocked

講得好樓主
好連登仔唔好自high，好多市民支持主要係不滿警察
而家搞臨立會冇人會support，心理上冇人準備好
搞呢啲嘢多數係被迫搞出嚟

睇哂成個POST先啦
柒頭 我咪講左焦土派囉
快D去話鳩支持戒嚴都係撐政府

叫鍾庭耀做民調啦

2008年時做過一次港獨民調, 當年支那奧運受支癲峰, 都有25%人支持港獨

今年身份認同民調, 香港人認同超過50%

最好7-21即場公投

我都好想知2019年有多少人支持！

垃撚圾樓主 另一個post敗走就開新post
你睇下你啲負評數? 香港人民意好清楚啦

越講越離題

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

如果在埸人士過半我支持呀
但點投票先???

看來果然係被騎刧咗

睇下時間啦 回覆有時間

咩人

運動越推越誇張，越離地
好可惜，好想喊出來。。。

建議想港独嘅人搞－次港独遊行，睇吓有幾多人，
請勿騎劫721！

話靠美的，都得個講字。
人地啋你都傻，都唔識中文

運動轉型

地球上所有國家在獨立前夕,

都係走相同的路

我們已經在獨立路上,

不用大驚少怪

你既然要討論呢啲野就比啲建議啦
開撚咗個頭又冇解決方案
傾條撚咩
你有方案提出咪傾囉
冇嘅話咪打擊士氣囉
得個屌字把撚咩

由得班友自吹自擂, 當正自己係領導, 等建制派拉曬班柒頭, 破左個大台, 然後我地再搞鋪大遊行, 等班建制知道拉錯人, 原來個"大台"完全係狐假虎威, 完全無影力。

臨時議會 唔等如 大台
例如連登 一早已經係議事平台角色 唔等如大台

又要貼多次
仲想折衷到幾時？
我地只係拎返我地應得既野
係台灣、日本、西方猶如呼吸般既自由、人權

前面有人話唔好沖終院
咁點解D人又唔比新建議又得呢
BAN 橋前要比橋 咩邏輯

人地政治分析既野你識啲咩
應該諗得深入過你既我諗

咁係咪要侵侵出黎講香港獨立先可以獨立？

去書局買個numbering既chop
再用D紙做選票
出示永久居民身份證就有一張編了號碼的獨一選票, 即場填寫掟入箱

再想D主題公園入場打喺手背既顏色墨水
投完就打印, 無得拿選票, 無得再投

因為捉到佢地心態
好多野可以做唔可以講

已block721叫埋女朋友出黎

笑死 政府分析
蔣麗雲都出黎分析啦
睇下佢分析有冇用同有冇效先得
用下個腦

請不要用我們,是你而已

我都明白執行難度好高
但問心果句
如果香港可以獨立﹐你地真係唔想咩

你喜歡奶住共狗過世, 我也不怪你

要拉攏左其他國家撐腰先

你甩撚咗p先啦 雖然你覆嗰個都係五毛

要搞幾耐???可行性?
numbering既chop做左選票
會唔會有人買番一樣既再做假票
打手背既墨手點防止用天拿水既野抹走

請勿騎劫721

世上每一個國家的獨立歷史都是充滿犧牲與困難

沒有一個是輕輕鬆鬆的

但只要成功一次, 就一勞久逸

所以要不斷嘗試

分化post
睇嚟對家真係好撚驚我地成立到臨時立會/國會 甚至政府
強加騎劫之名分化 順便標籤港獨係不利運動嘅原素

盲目去做只會送頭

五大訴求寫得好清晰
無寫港獨喎

如果要做 不如係連登搞左個公投先啦

台灣一樣國際上少人支持
咪又係生存到

而家d人就係要搞臨立會/臨時政府
所以咪話會失焦變港獨囉

台灣少人支持？ 有幾多所謂既非政府機構住台

其實台灣都未被正名為台灣
國際上應該都仲係叫中華民國

想同要爭取五大訴求既人講一句
記住你係因為想爭取五大訴求而出黎
唔好比任何野動搖到自己

就算有人搞港獨 都係佢地搞港獨
唔會因為政府或者五毛講幾句將你拉埋落水 你就變左一齊搞港獨
人地要搞臨立會由佢搞 不失為一個目標
你只要唔退縮 永遠都係二百萬人反送中

見你咁想為場運動好
但係得個屌字
咁我洗撚睇你個post咩

721

港獨咪就係達到五大訴求的SOLUTION嚟架嘛！

認為唔可行唔可以出聲？
69 果日遊行你又比左咩建議點引度大粒墨？

咁多人仲以為係中共底下可以拎到民主
唔好搞笑啦香港人

以我地既level,打林鄭e個boss以經難搞，要反埋共狗就有d難，應該一步一步黎，先清算左林鄭先，唔係就引多左大怪黎打我地
一定要有獨立調查委員會先得

又話要抗赤化
又話要雙普選，
雙普選最後解釋權在中共
選左出來都DQ你，

就算有真真普選，28年後就過期，
大家老到風濕又出來爭取香港獨立？

唔好話爭取左雙普選一步步黎
令我想起當年大家鬧到仆街的袋住先方案

眾志都整個習近平打臉圖來戲謔中共，
中共才是我們final boss,搞掂就治標也治本
咩連登仔而家走得後過眾志？

如果721後無進展
臨立會解決5大訴求既可行手段之一

起底，樓主撐修例，唔洗再應。

好多野可以做但唔可以講
以前既BNO一樣

先有委員會 拆左林鄭手腳 再行點睇都好過
心口勇字死沖

上次陳浩天到已經出賣遊行人士，水咗一班人士去旺角，畀人打到飛起

有人講過啦 入post睇啦
咪話左焦土囉
以你邏輯 撐戒嚴=撐政府喎

外國承唔承認唔重要 只要佢地報導就得
運用 拆屋效應 迫政府跪

因為內部既人想為持現狀
上次奧委會公投
好明顯係個偽公投結果試水溫啦

不分化各有各做
721 高舉反送中 五大訴求 踢走港獨既大旗

費事你班人失世焦倒米

臨立會=港獨
咁97香港就獨立咗啦

2019年係集天時地利人和
蘇州過後無艇搭

中美貿易戰
美國大選
台灣大選
英國大選同脫歐
香港人權法案有兩黨共同支持
送中條例引發200萬人上街
有2014, 2016年失敗經驗參考
有連登telegram強大溝通媒介
難得各界connected不分化

樓主支持送中㗎，等佢自己單機啦

想 但係唔係魯莽去做

當我地有五成人口支持 要點說服/處理反對果五成係一大命題
另外香港資源集中哂係最上流果層階級 果班唔撐你咁就變推倒重建 隨時失去埋而家中產支持

二係假若成功 引申出既經濟/民生問題要點樣解決

呢個暫時只係一個想法 要明白香港好多人根本骨子裡係好保守

報導左都無意思
政府點回應你知我知 都係什麼什麼不可分割
但政府就會轉移焦點 變左搞港獨
明唔明

屌你老母又係你個五毛
不停其他post屌人勇武叫人唔好衝，含柒啦

共匪最驚既事,

證明我們做對了！

你點知佢講既野係有冇用呀？
人地有研究
你咪唔好信囉

叫你睇新聞先呀
未睇過 又用垃圾元秋做比喻
真係咩人睇咩野

對其他國家就有用 中國？不了

撐臨立會果個政權係咩政權呀
你咪繼續用咩香港應該還番比中華民國同人講囉
事實你係岩,但現實係唔岩

呢個POST 應該係你第6個人講
焦土=撐政府
咁樣 撐戒嚴都係撐政府???
你要睇就入埋POST入面睇番先再講啦 柒頭

樓主就係以反港獨之名想騎劫哂整個運動啦
咁鍾意做中国人，咁反咩送中
又想做中国香港市人，又唔要比中国管？
精神分裂？

BYE 我建議你入去睇
睇完再講

我覺得最大影響係泛民議員會為左唔被DQ而切割

佢地每次都出黎開記招話切割，好帶動到民意走向

諗清係咪有利先

用一兩個言論當神咁拜
係啦係啦 美國有一兩個學者撐港獨
我同意你

而家你承唔承應都好
係得美國佬佢會忌3分
對其他國家 支那真係唔怕
支爆左另計啦

我都唔明 明明係爭取撤回，612定性 幾時變左咩立國

push

就算泛民真係支持
到時又話泛民不代表佢
頭又無人敢(可)做
比個話題人攻擊自己

之後有人會話你 政府驚
所以我地做就岩

你要知班連衛兵係唔會睇內文就正皮負皮先
唔經腦諗嘢,每個POST都唔同風向
淨係尋日超雄嗰單已經有目共睹啲人係幾大風

開完 有人講 你要推啲你覺得有用既post,咪推其他post囉
有得叫人唔好討論咁霸道嫁咩

屌,再好老實咁講句
你估上得連登既真係唔知721有活動咩,何況出面大把post都關721事
你喺同溫層瘋狂講都唔會改變到啲咩啦

原因唔係去除港獨
而係港獨緊但大家不自知

我話有提過
冇話當神咁拜
叫你睇係想你知多啲野姐
唔中意咪睇返元秋囉你 垃圾

[black]起底。[/black]

我點樣騎劫個運動???
5個訴求唔係主調咩
臨立會同臨時政府唔係騎劫係咩野???

唔通搞永續社運，永續遊行示威又有用？

美國好多次係有意無意提獨立
按步就班啦
唔好一次過黎

係可以做唔可以講

還政於民, 誓要雙普選, 不排除成立臨時立法會

係要睇時機
而家美國佬仲打緊貿易戰,
搞爆左支那先係一個好時機
而家咁樣死沖咪叫送頭囉

起底樓主

[支持逃犯條例] 有冇人同我一樣支持政府

1. 一日無雙普選 一日都唔會有能力阻止到惡法
2. 港共同人大絕對唔會比你有真雙普選
所以必須脫離港共同人大既控制

革命推翻現有政權然後獨立係香港唯一既路
無錯係極難行 但唔行呢條路香港點都死 但如果成功行到終點就會得到自由

樓主死全家 bye

你應該係第7個人講啦
入POST睇啦柒頭
焦土=撐政府
支持戒嚴係咪都係撐政府呀?

如果你咁講有用
快D叫多兩聲港獨

我同意呀 雙普選都係得27年(2020有既話)
但個人認為無支爆就唔會有港獨

無獨立意志學人抗共, 跟本玩泥沙.

而家個局, 你真係認為乞到共狗比真普選你? 你估你唔天真?

原來五毛黎!

五毛害怕=做對了.
Show Blocked User - 大波波打波波

政府是但應承兩大訴求
都無左一半人出黎
然後中共下一步就派溫和派替代林鄭
繼續溫水煮蛙
到時想想煲返熱個運動更加無可能
因為香港人再感受唔到危機感
依家出師有名
政府管治無能，成立臨時立法會

香港一日冇主權
遲早都會立23條 送中 裝監控燈柱

做左
有冇人承認?
有冇效果?
政府回應都係果幾句嫁啦
但你比埋武器政府轉移焦點曚糊5大訴求

禁入去睇啦 柒頭
只係睇POST唔睇內容
抵你一世做豬

做左兩點 撤+委員會 成個運動應該會散
我同意,所以而家好睇攬炒巴點炒番起 再上國際舞台

咁個依家的運動同你獨立有咩關係

所以林鄭千奇唔好落台
佢換人好似有新氣像 會比政府有時間再步署

原本得四大添啦
一早叫你哋循序漸進完成反送中先加普選又唔聽
而家越加越多屌你老母，加到第六大訴求係港獨

呢樣都岩
但既然係咁，你就唔應該咁敏感

真心 開始發現有班反大台的人只係想取代原本的大台
黃洋達d fd

個重點全香港都見到個政府有幾廢
甚至淺藍都會屌
而且成立臨時立法會又唔係臨時政府
我諗退而求其次，爭取普選，香港人會buy好多

而家係D人擺上台

就好似民陣吹雞 唔通民陣會出黎話吹雞搞事咩

我中意港獨，你吹咩

但你預見到臨立會D人唔會又出黎話港獨咩
而家5大訴求 林鄭下台唔係已經變左雙普選咩?

有撚有感
無名無實
轉移焦點

網軍居心叵測

自膠

唔撚使拗
港獨撚整一次行動係主張同宣揚港獨既
睇下幾多人參與就知你有無騎劫呢場運動

我覺得宣布成立臨時立法會
就算唔成功都可以make 到noise
包括唔敢行得咁前既香港人
引起國際報導
而且出師有名 唔覺得會失民意
事實上依家政府管治真係唔店

民主唔會係個天到跌落黎比你
你唔爭取咩都唔會佢會理你咩
依個時間提港獨唔知啱定錯但香港人最叻就係從錯誤中學習進化
但起碼要試過
咩都唔試點會進步如果步步香港人都做得啱就唔會到依家重未有普選同推翻林奠啦

港獨是泛民左膠二隊，小心！

只想講現時失焦分散訴求唔好

講左好耐啦 佢地話政府冷處理所以要咁做

你根本唔了解依家既局勢
你話要外國認同
2014夠贏盡外國美譽乜乜乜啦
最後呢？
一沉就沉五年
呢五年立左幾多破壞兩制既法呀？
距離2047得返20年 但已經就快窮途末路
前線得返幾多人呀？你覺得仲可以拖落去咩？
坐監、逃亡果個唔係你 你緊係覺得唔逼切啦
根本問題重心就係冇人想做中國人
一國兩制係騙局
港獨係唯一同中國切割既方法
2047香港點都會死 成為一國受監控 外資點都撤
我係中國政府第一個送哂香港人入集中營
再放大陸人入香港
呢個就係中共一直做緊既另類種族清洗
新疆就係咁樣被清洗
係香港已經實行緊 望下d雙非同所有要光復既地方

唔係分散 係升級
冇真普選就要港獨
而家只係做定準備工作

而家時間咩都未爭取到
外國先岩岩開始關注真係適合咩?
美國都忌中國三分
港獨應該係支爆時搞,絕對唔係而家囉
英國佬出聲屌支那都屌番轉頭

721見

係咁喎
唔俾真普選咁除左升級做港獨仲有咩路行?

而家做定前期準備工作姐
又唔洗你出力都要嘈
你老細好驚咩?

2014 有冇實際做過野?
今年我淨係見到英國佬有出聲 召見過駐英外交
美國有人權方案
歐盟有議案

不嬲玩法都係死線-》升級
有咩問題

前期?? 721話要成立 仲前期???
後期係咩?

你認為港獨應該支爆時攪
我認為要攪港獨引發支爆

而家係訴求唔聽 再加訴求
死線 > 之後唔係行動升級咩
點解變左訴求升級

咁政府有就真普選回應未?
而家瞬息萬變
仲同你拖成個月攪?

On9仔

咪自己搞個真正嘅民主公投囉

點都要有少少人打開口牌
唔係會比返民陣/泛民騎劫返

請停止分化

咁政府係咪回應最焦點既撤回就夠？
根本林鄭就一野掀起哂成個香港社會問題出黎
仲唔同佢搞大佢？

愈遲傾 同我地傾既入場門檻就愈高

由第一日徹回就得
到中段追究黑警責任 停追補示威者 收回暴動
都唔做 就升級到真普選

真普選都唔俾 咁咪獨立囉 你仲有第2條路行咩?

你自己都唔敢諗
外國點會幫你
自己內部點著火頭
等英 美吹啦

呢個唔同睇法 我同意
但你應該係實際提出港獨點先會發生
唔係口講成立, 係要有幾多人承認你港獨先係重點

我覺得平心靜氣討論is good

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，airdrop, Facebook, IG 香討, BK, uwants

樓主講既野佢地聽唔入耳架喇
見到話想成立臨時政府就覺得on9

只係覺得有人唔平心啫溫馨提示一下

所以咪 眾焦5大訴求先囉
同埋你知我知大家知
今次唔係因為單單係修例問題
但出師有名姐

個post好似係成立臨時立法會wor

我唔同意
開到個門檻越高 人地跟本不屑同你傾
香港人堅持左個幾月其實真係奇蹟

正確
而家已經唔係徹唔徹回既問題

我地而家去到追求真普選
而家係等政府回應關於真普選既野

同時係時侯準備下一步
因為下一步我地唔洗再被動等人回應
係主動推動獨立架喇
到時架車開左
仲得閒等你慢慢DRAFT?

但另外4個訴求都係運動中洐生
點解普選可以加落去
點解成立立會唔得

咁強硬無效
表中先可以溫和改革

如果強硬 就要有後台

應該大家狂猜 慢慢加上去
好似第一次遊行唔太多人
之後泛民出聲 去美國
商會再出聲
大遊行
外國再出聲
先有今日咁...

臨時乜Q果D咪第一步
唔好成日諗一步登天喇

係臨時立法會/政府

門檻愈高係因為佢冇回應過
我地唔會等佢用唔回應呢招黎拖散

派D 2打6出黎潑冷水冇用架喇

我覺得姐 如果要成立呢D
最少要同美英歐呢D傾好左先好做姐

政府巳經講明唔會再回應五大訴求
仲傾咩

你覺得個個星期出黎 政府同大陸無壓力咩
市民當然都有, 但係睇邊邊頂唔住姐
我睇法是咁

巨乳華講姐, 我唔覺得政府再有100萬人出黎唔回應

頂唔順既一定係你地個邊先

咁仲俾機會政府等我頂唔住?
而家被動等緊有關實行真普選既回應
你有你唔回應想用拖字缺
我有我升級
我地再升就拎主動權自己攪自己既唔撚洗理你不義政府

無話一定既
有錢佬,中央,外資,外國勢力都比緊壓力政府既

你覺得
佢老奉要理你架
就算佢理咪又講返個d

你ff出黎架

好似你咁講 佢都唔回應
就算成立都唔回應 都係無主動權
你一開始個條件開到想傾都傾唔到

你覺得尋日歐盟個議案
政府真係WFC?

佢暗示想叫獨派行慢少少
俾多次機會佢地政府呀
佢地驚一開始左攪臨時政府/立法會
政府會冇左主導權

你係咪白痴架
成立左仲洗佢回應?

你覺得係中共眼中 衝立法會 海外登報 香港人宣言
同港獨有分別咩

你仲未明 成立左就跟本無得傾
因為港獨係政府眼中無可能傾

咪臭係，應該回歸四大訴求，普選應該獨立行一次先好加落去

成立左仲傾乜撚?
冇真普選 我地就升級 成立臨時乜乜
到時就係我地唔同佢傾

重點宣布臨時立會
唔覺得會有副作用
但可能有驚喜

要救港 先港獨

唔洗講返轉頭喇
機會俾撚哂你
而家就算回應哂1-4 林鄭立即死左全家

運動都唔會停

要真普選要真普選要真普選
冇回應就獨立
做定準備工作冇壞

我同意
但絕對唔係21成立囉

先真普選
政府冇回應 就港獨
到時唔洗你回應

人地PAPERWORK做得切咪得囉
又唔洗你做 做返自己野喇

仲有時間俾政府回應架

記住係有關真普選既回應
唔係凌晨四點起身鳩UP兩句果種

要港獨！

樓豬係三毛

其實樓主無講錯
依個時勢唔可以急
唔好送彈藥比人

講左成立 = 政府唔洗回應
因為回應代表承認你

閱

有時咩係因咩係果都未知
可能因為港獨令到支爆
同埋我地依家重有咩可以輸
外國關注還關注你都要郁先得架
委內瑞拉夠大獲啦加泰夠獨立宣言啦
人地起碼都要做咗先錯定啱無人知
唔通孫中山推翻政府又要等人地外國同事咗先做咩

樓主：「升級=港獨」

不如你發表下偉論，唔成立臨時立法會嘅話仲可以點升級？

就算721唔升級，場運動再拖落去，大家都係避唔到要行推翻政府呢條路

中共開始放樓主等一眾五毛出黎做分化

你認為
委內瑞拉成立 即日美國歐盟承認 私下無DEAL過?
加泰咪好似而家香港咁囉 講完投埋 無外國承認咪1-2個月收左皮囉
孫中山無同日本人DEAL過?日本仔無啦啦又做金主啦喎
做左先知有問題同巴鐵有咩分別

真話永遠最難聽

嗯嗯 定係你係屈毛黨?

不如你發表下偉論
成立左又有乜野用??
你落樓下同人講你自己岩岩立左國啦
反正都無人承認咪慢慢J囉
但係個運動入面話成立咪騎劫左成個運動囉

究竟唔想獨嘅點解覺得喺共產黨統治底下佢地會答應你d訴求?

不如又等你講下政府唔回應係咪要等到佢回應為止

唔係唔想獨
係唔可以講只可以做

不願醒囉

全部人唔乖得佢一個乖佢咪有得做走狗

港獨好

唔傾點做?

呢個無人知
當721 又有200萬人 我覺我佢會回應囉
我覺得姐

不如你又講721 成立左佢會點回應

宣佈同傾係兩回事

騎刧加禁言，淺黃都趕，咩世界

港獨唔係騎劫

宣揚港獨要比外國人知道，香港人係好抗拒中共，希望脫離中共統治

高舉香港旗係要比英國人知道香港人仍然心繫英國，當有大規模人舉香港旗除左可以刺激中共之外，仲要話比英國知道香港人有強烈歸順英國嘅意志，喺垃圾會掛上香港旗嘅意思一樣

現在是無大台，自說自話

咁之前就唔好呃人話反送中喇！！

問題係你提都唔提市民係唔會有獨立依個concept
孫中山都唔係第一次起義就可以成功
愛沙尼亞都要用一百年先獨立到
依家係要喚醒香港人依個身份認同
加泰唔成功點解要keep住搞因爲佢地唔可以磨滅自己嘅身分認同
一陣個個都中港同化曬提黎都曬鳩氣
緊係依家香港氣氛最高漲提獨立啦
你試下08年奧運提大把人衝出黎認支那人tim

邊個負責宣布成立臨時立法會？成立左點樣運作點樣得到法律認可 唔係話反對但係支持咁做既人可唔可以有清楚可行既方案等市民去支持

唔好因爲覺得唔拖得就心急亂黎 所有野要有計劃先得 就算去到要推翻 依家都只係推翻地方政府 要獨立面對既就係支共 完全無準備下點打 而且唔係由小數人話獨就獨好無 加泰都全民投票表態上下一心 我地成盤散沙咁依家真係唔可行

明白依家係有升級既需要 但係咁做係咪最好既升級大家要諗清楚

係呀 08年到而家係少左好多人認自己做支那
咁而家有冇問下呢班人幾多人唔怕死出黎港獨先
加泰而家點呀?咪冷卻左囉 點解呀?無人承認用哂所有力氣谷左一下

如果你話要搞無問題 唔該你上前線
唔好淨係用口講 差佬扑人,但你係屋企嘆冷氣

感動 原來仲有咁多人係有理智

你係唔係唔識睇依家係講緊果個身分認同
加泰搞咗好多次架次次都失敗tim
佢地係要令市民記住佢地有別於馬德里人
市民連獨立個concept無咁獨條鐵咩
第一次食椒同煙係雨革開始
今年只係miss咗一兩次無出席

我同你講緊既係...
你搞幾多次都好
無外國承認都無用
有美國(台灣,委內瑞拉)承認你 搞一次就夠

咁你連搞都唔搞外國會無啦啦承認你嗎
連第一步都唔敢踏出去就要人地幫你搞埋
人地送到埋口你都要張開口先得架

又打稻草人，邊有人講獨啊，
拎啲證據出黎睇下？

而家連一個俾大眾肯定嘅領袖都冇 俾你真係成立左又有邊個夠資格同外國傾 個個議員社運人士行出黎代表少少野都俾人屌到要道歉 唔同你叫trump同你上連登傾咩 而家黎諗呢啲係痴心妄想 係要搞乜都好唔該大家721上哂街先之後再算

麻煩大家諗下客觀事實先 唔係所有野都咁理想 做左自然有下一步

唔好攞其他獨立國家黎比 人地有本事逼到政府做公投我地有冇？人地係民主制道下決定獨立 我地係唔係？唔好再攞孫中山黎做例子 人地清朝本身腐敗梗係易推翻啦 我地嘅敵人係中國共產黨 唔係林鄭政府 中國軟硬實力都全球top 5 中國人蠢到on9中央控制哂幾億人思想 我地700萬人都唔係個個頭腦清醒 跟本冇咁嘅人力物力同中共鬥

又黎?
臨立會同臨時政府唔係港獨係咩

你呢D大一統中華膠咁樣自欺欺人, 無用架喎

問返你一個問題，依家都係時候要諗下香港既前途
你28年後係咪諗住等50年不變承諾完結 乖乖成為中國人？

係呀 就算雙普選都係得27年
你點知呢27年咩事?

咪係囉屌
咁心急仔做乜鳩
欲速則不達

知唔知咩叫step by step
再講獨立
你查撚左資料未
把口講獨立就獨立左？

做準備功夫係岩 但鳩叫獨立真係幫倒忙
拜託勿做豬隊友

唔撚使講咁多
你齋講港獨已經好多人反對 至少一半
到時咪即係分化左大家